## Описание модуля
Это тестовый модуль измнения заголовка и описания.

## Установка
Модуль следуют расположить в папке local/modules
Далее просто установить.

## Что умеет модуль
Помимо того что было в тестовом задании, добавил пару плюшек:

1. При удалении модуля есть возможность сохранить таблицу с заголовками и описанием. Считаю это полезным дополнением.
2. Модуль умеет работать в режиме многосайтовости. Для этого использует поле в БД SITE_ID.

## Использование
После установки модуля в административной панели в публичной части появиться дополнительная кнопка.
При ее нажатии всплывает попап где и можно внести заголовок и описание.
Если заголовок или описание пустое то будет использовать соотвествующее значени из модули или файла.
